\begin{figure}[!htb]
    \centering
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_4_INC.pdf}
      \caption{$-2 < \eta \le 0$}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_5_INC.pdf}
      \caption{$0 < \eta \le 2$}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_6_INC.pdf}
      \caption{$2 < \eta \le 4$}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_7_INC.pdf}
      \caption{$4 < \eta \le 6$}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_8_INC.pdf}
      \caption{ $6 < \eta \le 8$ }
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}[ ]{0.38\textwidth}
      \includegraphics[width=\textwidth]{./chapters/multiplicity_eas/images/17_00_EPOSLHC_MU_MAP_9_INC.pdf}
      \caption{ $8 < \eta < \infty$ }
    \end{subfigure}
	\label{fig:muon-map-original-eposlhc-proton-e17_00-t00}
	\caption{Mapas bidimensional da distribuição de múons no nível de observação para um chuveiro com energia de $10^{17}$ eV inciado por um próton com inclinação $\theta=\degree$.}
\end{figure}
